<知己知彼>警犬戰術情報

情報來源恕小弟無法透露
是否可信請自行判斷

放TG將唔再由現場指揮官決定，而係由前線揸槍既PC仔負責。因此往後只會越黎越濫射，未來會唔會進一步下放橡膠子彈/海綿子彈既發射權，依家仍然係未知

一枝防暴小隊有兩枝橙槍，依家橙槍會專注瞄準還擊者，「還擊者」包括但不限於執起催淚彈掟返上警犬防線既義士，所以煙帽隊既戰友需要克制

警察部已經有指揮官重新編寫戰術，目的係一晚內用最快既速度圍捕幾百人以上，情況可參考六月九日。亦都喺各大總區清空左一啲分局去做mass arrest

再次強調，六大總區入面西九龍總區係全警犬公認最強：最有經驗、最狠、心理質素最好。所有喺西九龍既快閃行動，一定要特別特別小心。其他區域所收集返黎，對警犬部署/反應速度既經驗，喺西九龍並不適用。掉返轉講，就係新界南北既警犬真係on9 啲

速龍小隊組成：反恐特勤、機場特警、PTU學校教官、飛虎隊
依家警察部仍然hold起左飛虎隊，因為佢地仲驚緊飛虎隊攻擊力太高/體能太好/會失控。所以速龍係由前三個部門組成，所以總結警犬武力，得出既結論就係佢地一定唔會開真槍，一定唔敢打死人，但調返轉講打死人之外佢地咩都敢做

雖然只要你唔好衰指模同著曬gear咁被拉，係好難告得入。所以喺判斷形勢好大機會走唔甩既情況下。一定要棄裝同棄裝，手套要長期戴住。因為被拉後告咩罪同判幾重，係好睇你當時身上搜到啲咩出黎，同樣係藏有攻擊性武器，一把鎚同三把鎚既刑罰係可以爭好遠。另外一定要避開揸cam既狗，其他cctv未必調到上庭，但狗cam一定上到庭

但警犬亦都唔旨在告得你入，佢地只想用行政程序玩你一兩個月，製造恐懼瓦解前線戰意

Be water好緊要，唔戀戰好緊要。
係好撚有用，情報快到連警犬都服，因為警犬仲用緊白板同磁石貼。前線指揮官會爭功，所以大搜捕係會有甩漏。即係話示威者係有能力快警犬一步，但真係真係，一定唔可以戀戰

光復香港，時代革命

推

就算係假既都唔錯得曬啲建議

Agger

721

推，參考性高

好波